［對家戰線轉咗型！］宣布選戰任務正式上線，對準政權！！！要做文宣同起偽素人背景！！！

我地淨係知選戰，對家好緊張，急到要Show hand出緊急法，所以請連登軍師俾意見，任何戰線只要有幫助，
敵人反對的
我哋就要擁護[/size=5]
佢而家放風要延期/取消區選，就知佢而家嘅弱點係邊！

為何區議會選舉這麼重要，急到要出緊急法？

喺四百多席入面，如果我哋可以運用智慧，做文宣，盡全力攞八成議席 盡力囉！！！，
區議會議席入面有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席，

大家要記得 600席就可以影響到提名特首人選， 只要立法會選舉功能組別做得好一些， 選特首在望， 但選戰充滿變數！！！
我哋要加選戰入主線任務！！！因為對方巳經不擇手段阻止區選，即係話係佢嘅弱點！！！

咁有咩可以做：

1. 連登鍵戰力量--
起偽政治素人底：

我哋需要知道邊個係保皇黨嘅人•
再係11月24前做大量文宣，宣傳邊啲係偽素人！！連儂牆係我哋重要渠道接觸非同溫層！！！

2. 求連登精算師！分析區選人口比例策略

咪睇少禮義廉，佢哋玩左好多年！！但我哋仲係新手，連登軍師係時候出手喇！！小弟愚昧唔識...，但集各人智慧、攻其弱點！！！

3. 手足，參選到嘅參選，投到嘅投票！！！

我哋巳經有2000個手足被捕，我地唔可以再失更多，哩場運動最重要嘅係我哋嘅手足！！！ 唔準再受傷，與其落場損兵折將，我哋應轉型學對家打選戰！！！

小弟愚昧，對選舉其實只有膚淺嘅知識，求連登智慧，我哋必須用盡所有方法去救手足！唔要再有人受傷被捕！！

對準政權弱點，
提防分化，
唔好話區選無用，
一定有影響佢先咁驚要出緊急法！！！

sorry for 1999, 但推戰略post 喇！
集思廣益！！！
不分化！咩方法都要試 ！！
記得唔好俾 mon post
分化到！！！

p 牌推唔到

係咪巳經沉底
好驚大家忽略咗選戰 ，
對家而家巳經駛橫手，姐係好重要

有冇 非p牌手足幫手出post，到時做唔切文宣喇

推

推，重要post就無人理， 分化風向post就霸住熱門。

[區選] 每日更新，18 區所有候選人提名

睇下入面兩個網
第一二點都cover左 （第一點做左一半）
第三點可以傾下點做

p 牌推唔到 都要推

p 牌友

咁你開post lah

我每日得一個post quota

不分化不割蓆不篤灰

罵不還手 只還口
打不還口 要還手

良心黃店要懲罰
中資藍店要罷買
仆街黑店要裝修